poly同cu手足入嚟睇一睇

poly同cu手足麻煩客氣小小 捉鬼心態又重現而且係極其嚴重 有心入嚟支援嘅手足完全唔會介意俾證你地睇 俾你地搜袋 但係當我地示好嘅時候 唔該手足們俾返應有嘅尊重佢地

不完美 可改善 不割
但希望喺入面嘅手足 留意自身紀律問題 唔好因為權力 慾望變到班狗咁 做任何嘢諗下咁做會點先？ 係咪可以解決問題？ 有時諗多幾步已經好好一時港豬 嘉年華 並不可恥 休息後再出發 心態上希望大家唔好當係玩 冇嘢搵嘢做 實有嘢幫到手

多謝睇到呢到

利申1999 講嘢唔太叻

另外下面個post個人覺得寫得幾好

我係其中一隊小隊隊長

自推

推